2018 11月FRM 圍爐取暖！

有無巴打絲打一齊考？FRM溫得好辛苦！

做盛行呀
我諗緊報唔報

X 2

做risk management
Basel 果類野咪有用囉

Pastpaper邊到搵？

Lm

x3

lm 搵唔到 lv2 notes 有無巴打有

諗緊報唔報

大家溫成點

差唔多完成frm part 1。
睇到part 4 - risk model既var computation。
做咗2018 practice paper覺得ok。
你呢？

加油ching 我總算溫哂成個curriculum 但未操卷，之前溫落嗰啲都唔記得 唔知大概幾成可以pass呢？

巴打係part 1？ part 2？ 定part 1+2？
只係part 1應該唔難，因為靠既野都幾fundamental

巴打我淨係考part 1 先呀，未敢考埋2。part 1 都好多concept好多formula (利申: 全自學 )

FRM part 1 ok易啦（好似係），part 2 真係難。有basic statistic同derivative底1個月搞掂
一齊加油

有無人有2017 level 1既practice exam
做得1份2018好似唔夠咁

要返工，收得皮了

大家一齊加油啦。
其實講真FRM Part 1 = 6 credits （如果有 finance同statistics底），Part 2 = 6 credits。

考完FRM搵工會有更大優勢，如果係想做financial risks

有啲同感，但每次溫完一課過一兩日睇翻又唔太記得咁，大學final都有cheat sheet ching有冇咩心得？

可以畫個one page summary？Summarize key points and their relationship?
事實上，我覺得唔使知道太多，因為返工都有得查書啦，但要有個high level understanding。
如果抱住學野既心態考。
求pass既話操卷

仲有5日，最後衝刺。
Btw，其實我覺得做2018 Practice Paper好夠，因為好多題目2017 duplicate with 2018。

巴打可以share我嘛？上網搵唔到

屌
由06做到16
勁撚多唔識
家陣背緊書
求pass

申利剩考part 1

聽日就考都唔知到時識得幾多條

做咁多

各位香港既考生加油。
利申：係Chicago考，慢香港14個鐘

邊忽易
唔夠時間做

岩呀

岩岩係Chicago考完part I，感覺難過Practice Paper但還算straight forward同簡單。希望pass part I la

唔知呢到有無人下年5月想考FRM Part II呢？（如果pass到Part I）聽聞FRM Part II難過Part I好多，因為Part II係test understanding more than calculations。
今次Part I個人覺得自己準備時間太少，好多concepts都走馬看花，Part II應該要預半年時間。

另外祝各位考生Pass FRM，同埋certify做FRM la

overall算straight forward，d mc可以用排除法做，有d好明顯唔make sense

不過佢真係問好多關於3 Lines of Defense既野，好彩有做過相關intern 姐。
我睇綠色個本FRM Handbook 6th Edition，書cover 既內容我估有考試既6成，做其餘個4成題目個陣好似個弱智仔咁

頂pass到先算
仲有其他牌要考
part2可能考下年11月session

難過practice paper好多
好彩由06開始做起
唔係一定死緊

樂觀d尼講，FRM Part I合格率有近5成，即係每2個人就有1個人合格，咁機會唔細呀。
想問下巴打有d咩其他certification考？
考完FRM我覺得學到野既，但太少，例如無cover到真係做個Monte Carlo Simulation或者用software做risk modelling

CFA CPA CIA CAIA要考大把野考wo

有results 啦